ENTREVISTA ANDROID
Es un examen para un puesto de desarrollador Mobile.
el cual esta construida con las siguientes tecnologias:

API https://www.themoviedb.org/documentation/api

Kotlin: https://kotlinlang.org/docs/reference/

Retrofit 2: https://github.com/square/retrofit

Picasso: https://square.github.io/picasso/

Material: https://material.io/

Room: https://developer.android.com/jetpack/androidx/releases/room?hl=es

SurroundCardView: https://github.com/mike14u/shimmer-recyclerview-x

Tarreas faltantes y soluciones:
Me falto en este examen los siguientes puntos 
 
 poblar la DB de Room con la informacion del services para mostrar el recyclerview en offline 
  Una solucon es al momento de consultar el servicio y traer el listado en ese momentoguardar toda 
  la informacion para despues mostrar la informacion de Room no de servicio.
  
  Detalle de la pelicula ó serie es solamente me falto poner en el metodo onClick la fomra de mandar
   la informacion para mostrarla en el activity ya que tenia la forma de hacerlo pero en java pero 
   como se desarrollo en Kotlin cambia la forma, ya que la forma en java era poner un metodo onClick 
   en el adapter con el position del item y de hay ponerlo en el activity principal con el Response 
   correspondiente y con ese pasar con un putExtra el response y mostrarla.
   
   Playing Now
   Me falto ponerle un pequeño menu para poder interactuar con los diferentes tipo de servicios 
   ya que esta puesto el servicies solo me falo implementar la vista  
   
